有乜撚嘢方法可以要啲女仔唔好企咁前

可唔可以有啲警覺性 防暴同速龍一定瞬間突然沖出嚟拉人 女仔係好撚難夠觸速龍跑架！！！

比黑警性侵咁點啊 佢哋有晒前科㗎啦！

我唔知講咩好···

又唔跑得
又唔打得
又唔擋得
剩係識起哄

佢地其實好勇，但真係唔好企咁前

前面夠人你就好夠料叫佢唔好行咁前架啦
前面唔夠人咩都勢係假

至少佢地比其他手足多好多勇氣

我明白佢哋好有勇氣 但個效果出到黎 係無乜意義！

叫啲full gear 仔唔好企到咁後
咁啲full gear 女咪唔會企咁前
啲防暴一落車啲仔就大叫跑啊跑啊

前面多d仔仔
女仔人家咪唔洗企咁前

屌係 咁搞法真係唔係路

今日同埋禮拜日 身邊好多女手足出盡全力都係跑勁慢
體能唔好既唔該唔好企頭幾排 救我地會盡救 但如果連基本爆贏畜狗同過欄都有困難既時候 真係好難幫你地
中前排一樣大把職業需要人 希望不論男女手足都搵到啱自己既崗位

只怕要人手去護花囉

香港悲劇 男仔要養家儲錢 家庭支柱
無晒勇氣

邏輯問題 前面冇仔仔就等於囡囡一定要企前？

就算囡囡企前咁又點呢 唔通佢哋夠速龍打？我估啲囡囡見到速龍沖埋黎都係走嘅啫 咁做乜要企咁前呢？

我覺得女仔企得前 係一個問題

你企得前過佢地就得

有裝巴打行前啲⋯⋯
有活動唔一定要情侶檔出席
一齊企前又俾人話啲女唔好企咁前
一齊企後又俾人話啲仔企咁後
Sorry for 1999

所以我覺得前線要有組織同指揮 如果有組織有指揮絕對唔會容許啲女仔企咁前

家陣唔係湊人數啊 係真黎架 呢啲咁嘅數字有意義咩

點叫啲女同啲小朋友企後啲?

好簡單，叫班仔企前咪得，成班牛高馬大縮哂係後面唔知做乜鳩

手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶

其實要講 只可以話大部份既人都未夠決心同狗肉搏 唔好分男定女 十個出黎有九個見到速龍沖都係跑架啦

如果你真係要真黎 前線可能真係得幾丁友

屌呢啲冇得迫 佢地無呢個覺悟同準備 就算夾硬要佢地係前面 見到速龍都係會掉頭走

我都好認同 好耐之前有個巴打提出黎呢樣野 不過無咩人理

所以指揮同組織 係好重要！呢啲唔係速龍衝到埋嚟先有 而係速龍未沖出嚟之前都要有一個警覺性去做

sorry呀 我地真係好想幫手 比我地充下人數啦

我今日發夢見到仲有好多女仔細細粒企前面 講真唔係想講咩 但事實係女仔真係會慢小小 希望你地可以後多50米比自己 利伸：極度欣賞女

其實好事黎

女仔做哨兵！傳物資！
後面有你哋嘅崗位，粗重嘢留返俾巴打做

其實指揮並唔係要一個好聰明好有能力嘅人先可以做 其實只要你想件事好每一個人都可以做勇於做呢個指揮 佢嘅職責就係要有警覺性 去排好個位 守好個隊形 大聲講 要攻一齊攻 要守就一齊守 要跟就一齊退 大家係一Team人

屯門人聽到未 唔係分化 我女仔人家 今日竟然企第二排 但你地班仔帶曬gear都唔cover 走個陣都又係咁跑 又要推 4個月啦 仲要推人！好嬲

但前面真係唔夠人。。。

其實而家好尷尬 因為已經搞唔清每一次遊行 究竟係一場示威定係一場勇武抗爭？ 因為後面大棚人係和理非 前排就係勇武抗爭 變咗最後就真係唔知想點了

我假設 前線少人問題都係在於大部分人都有佢嘅負擔e.g 家庭 事實 安全。但個結果係因為前線真勇武少人 令更多人比人拉。所以如果前線大量真勇武 反而令比人拉果條數減到最低 咁即係只要每個男人做多一步 個局會完全唔同兼對我地有利！

咁最後，點先可以令呢幾十萬男人同時咁諗同團結 呢個就係一個關口

上前唔係湊人數 唔係諗住黎真唔好迫自己上

令真勇武錯判我防敢打狗人數 累死人

既然係咁 應該多d 女手足去做哨兵啦
哨兵真係好缺人架

根源問題就係一堆full gear和理非男廢撚到冇gerger, 如果唔係班女使乜企咁前？ 嗌班男人就越退越後，明明狗又唔係未見過，tg又唔係未食過， 咁驚把撚咩，連女人都過佢,on99

唔想分化，但係唔該各位諗下，究竟自己出嚟係為咗做啲咩，截至而家我哋有數以千計個手足畀人拉咗,但係班狗嘅秏損係0呀， 點解唔開始企前一步做多少少， 唔使驚有我哋陪你喎， 說好的齊上齊落永遠都只係口號， 次次前線都畀人掉低自生自滅

利申:勇武絲

關男定女咩事。明明我好跑過我啲有撚嘅朋友。係跑得慢又唔打得嘅企後啲。全民去運動場自己計一次自己全力跑100、400、1500米既速度，唔達標唔准企頭十排，咁大家咪乖囉。

？ 咩年代 仲講男人係家庭支柱？ 女人一樣可以好賺錢一樣可以係家庭支柱 咁點解咁多女人都咁勇呢？ 唔好搵藉口俾自己啦班男人

我代佢地答 社會風氣咪一樣要求男最好有車有樓
利申：夢境前線

如果前線大量真勇武 反而令比人拉果條數減到最低 咁即係只要每個男人做多一步 個局會完全唔同兼對我地有利！

明白嘅絲打 可能要諗諗點先可以要男人做多一步 更加重要嘅係點先可以令前線嘅行動更有組織同更有指揮

拗乜撚野
企得前排嘅女手足已經有覺悟唔需要額外分男女特別保護

其實可以參考黃大仙真勇武 係前線問下有幾多人肯衝？

其實大家唔想女手足受咁大傷害......男人同女人被性侵既痛苦可以好唔同

企係D女前面
咁佢地咁後過你囉

比啲勇氣 女手足前過你 咁你唔識前過佢